紀律部律撚之舒適人生

31歳做左兩年紀律部隊(非慈母)散仔,而家俾你有500萬叫你quit job,你會點選擇?(已知一定冇得升職)

quit完入ACOhea一世

比500萬都唔做紀律部隊

一定冇得升?
消防?

屌你個歲字簡體字來既喂

應該懲教

仲使諗
即刻resign啦
散仔當你年薪30萬
自己計下幾耐先有500 萬

會拎500萬之後quit左再轉行
一年30萬都要做多20年先有600萬

Sorry 大佬 打錯左 不過簡體字都唔係咁

歲 歳 都真係差唔多

無得升？仲做？？？

要諗？樓主應該唔係普通人，係好有使命感個種人黎正常人計過條數都知拎500萬買樓打風流工慢慢供啦。做散仔死蓄5-6年先比到3-4成首期。到時未必得仲要

散仔傻都考到，作情境都作主任。